老老柒柒 鬼佬有冇邊套戲好似喜劇之王咁？

佢做到表面係喜劇 但內裏卻係悲劇
但大家開心咁笑 但內心卻有少少痛嘅感覺
而且隨年紀改變 慢慢有唔同嘅感覺
呢種反差感唔知外國又做唔做到？

Btw首歌真係揀得好好

差利卓別靈個時咪拍緊呢啲囉
星爺都係拎條橋再搭埋自己既經歷落去
再造就一套經典

其實新喜劇之王無想像中咁差

早兩日睇完

抱住睇爛片嘅心態去睇

反而有啲意外驚喜

起碼好過廉政風雲

憨豆先生放大假

the room

恰恰相反

the Truman show

荷里活爛片王

將拍 Room 既過程拍番岀黎
其實主角無才華，全世界都唔睇好
佢肯去做，落足全力做
首影仲要俾全場人笑
佢仲要麻醉自己咁先係最好

(當然現實世界真人點諗我地唔會知)

Click

birdman?

大把啦⋯⋯

阿甘正傳已經係

Woody Allen 都係架

Man on the Moon

樓豬第一日睇戲?

Martin Scorsese 咪有一套喜劇之王 King of Comedy

就咁問咪算囉, 係要加句咩野老老柒柒, 好似條問題好難以置信, 好有挑戰性咁, 無知都唔使大大話比人知既

Lala land ?

Robert De Niro套 the king of comedy

Life is beautiful

Jim Carrey 一大堆，自己搵